中大書院問題

有邊啲科係入左就直入書院？

變九院之後好似得返耶撚

Art

音樂、神學直入崇基
人類學、藝術直入新亞
哲學系只可以揀新亞/崇基

日研好似都一定新亞

不過書院基本上係一入學就去到畢業，轉系唔影響

聽人講過有個日研教授係逸夫某棟宿舍監

唔關事 日研無定

我有朋友轉系之後轉埋書院

morningside

被library tour條友點左添